香港人請記住幾句說話

人民不是為了政府而存在
而政府的存在是為了人民

政權改變 人民還在
人民沒了 政權亦無法存在

主權從來屬於人民 當政權唔再以人民利益為依歸 行暴政 棄民主 人民就有權不服從 甚至推翻政權

推

唔使記住啦,呢啲同去廁所係要除褲咁簡單嘅嘢唔需要記得.

大把港豬唔知 總之暴力就唔啱

freedom is not free

政權為人民服務

人民先有權力

收皮啦 地鐵pr狗
由港鐵到黨鐵 員工大爆料！

你條五毛死開

今時今日都仲係港豬就放棄佢哋算啦,終有一日極權搵上門嘅時候佢哋就會後悔.

樓主條賤種係地鐵pr狗
由港鐵到黨鐵 員工大爆料！

從來只有官逼民反

共產黨嘅理論都係國家為人民而服務 國家本質都係一個工具 而且好大機會係壓榨人民嘅工具

推你老母咩
由港鐵到黨鐵 員工大爆料！

國家機器（state apparatus）是一個政治術語。按照馬克思列寧主義的解釋，國家是一個階級統治另外一個階級的工具。其含義是，統治階級必須建立一整套法律、制度、執行機構，並依賴於這些法律、制度和執行機構才能實現對被統治階級的統治。軍隊、警察、法庭、監獄等專政機關都是國家機器的重要組成部分。另有意識形態國家機器，指的是宗教、教育、家庭、法律、政治、工會、媒體、文化等八種制度。因為他們扮演了在「武嚇」之外，替國家政權向人民「文攻」（或稱洗腦）的作用。

所以無產階級團結起嚟 建立烏托邦之後 國家作為壓榨人民嘅工具必定萎謝

鬼係會自己出黎 唔需要捉